咁中共談判中咪無敵金身？「談判藝術」vs「協議是作廢歷史文件」

你deal同鬼佬deal就話deal到
面對一個無恥到根本唔會實行既癡線佬
究竟傾黎做乜撚